屌你老母大交合

又話預計中秋過後今週天氣轉涼
涼你老母西
啲太陽光射落嚟，刺痛架屌你老母
啲風吹埋嚟，熱架屌你老母
夏天，我屌你老母

屌你老母大交合

的確朝早同夜晚係涼左 上年都1月先凍